由於太多批鬥 6月9日 我唔去啦

公眾人物唔表態，屌
公眾人物表咗態但唔岩心水，屌
著白衫，屌
著黑衫，屌
齋行，屌
留低，屌
做乜都俾人屌， 唔去就唔俾人屌
6月9日，我唔去啦

留名睇過左6月9號連登回復正常繼續放基佬圖，繼續吹水話自點威點叻

網上屌人拎光環
拎現實世界拎唔到既認同感

唔需要咁在意人地既說話

去唔去，著咩衫，自己決定做岩既事

全部人都講到自己好撚勇武犧牲小我咁樣，到時咪又係要返工返屋企訓，依啲人只係想做啲野令自己個心好過啲，減少無力感，事實上支共話要修例冇人阻到

Ps：當年傘運出去訓街都以為可以改變現狀，失敗後已死心

反達/連衛兵今次真係勞苦功高
搞到我都唔想去，本來去唔去好個人
而加感覺好似迫9人，比人利用咁

唔去唔使話俾人知架

去： 俾人屌幾日/星期

唔去： 俾人屌成世，你個仔屌埋你， 香港俾人屌多幾十年

我本人先起到屌你幾鑊先

你自己計下做咩俾人屌少d

點解點做都要俾人屌？ 支持、說服唔得嘅？ 一定要批鬥嘅

呢幾年泛民、本土失勢，內鬥積弱咪就係不斷批鬥囉
根主批鬥個班已經係鬼
2014年失敗後，仲係咁撚無腦
結局都係一樣

去，都會俾人屌
一係無留低
一係無武勇
一係著左白衫
一係跟左民陣
一係無跟民陣
一係話主題唔集中
乜都有人屌
屌屌屌
是撚但，唔撚去
去迪士尼好過，個日少人。

因為個紅底kol比人屌你就唔去既本身都唔撚想去架啦，比籍口自己做乜

關達哥咩事？ 講緊成個氣氛

又係3毛玩分化
你唔去關人撚事
你係公眾人物？

分化完，開始失敗論了。

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民政府分裂，無論有錢vs冇錢，港男vs港女，八大之間&所謂後門狗優劣，私樓vs公屋，公屋vs劏房，白色vs黑色等等，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

樓主係鬼

睇落樓主心理陰影面積好大
應該職場/在學俾人屌唔少

顏色嗰度真係唔知點搞
咁搞落去睇黎要著件祖記波衫去

日頭白

夜晚黑

你諗漏左樣
唔去都要俾人屌

咁撚熱你行埋我果份 有咩事白車都入唔到黎

開post就要俾人屌

唔去比人屌，去左又比人屌，衝又比人屌，散步又比人屌
屌

因為意氣用事放棄香港未來
大個啦

大是大非面前因爲驚比人屌就話放棄唔去
你本身都唔係咩立定堅定嘅人啦我睇你都係啲人去你去嘅人
邊樣重邊樣輕都唔識分你咪咪撚去
唔撚使同人講合理化自己行為

故事描述一對父子牽著一匹驢子準備進城求售一開始，路人指指點點說道：「怎麼有頭驢也不知道騎？」

於是爸爸牽驢，兒子騎驢。

路人看到後，又皺起眉頭說：「這個兒子怎麼這麼不孝順？」父子倆趕快交換位置，爸爸騎驢，兒子牽驢。

之後路人看到又說：「這個爸爸怎麼這麼不愛護小朋友？」於是父子一起騎上驢。

路人一看，大驚失色：「這兩人怎麼這樣虐待動物？」最後父子兩人無計可施，只好合力把驢子扛進城門。

故事的結局是，還沒走到市集，父子倆已經累得半死，驢子也因為掙脫掉入河中溺斃。

故事告訴我們：因為缺乏主見，盲目聽從路人的批評，到頭來無所適從什麼都做不好。要有自己的主見「謀事在己，誹謗由人」。

要向人解釋點解唔去嘅
一係三毛，一係on9

收皮啦 唔去嘅藉口好多 去嘅理由得一個
你咪繼續做你嘅清泉

出現了 明明越多人去係好
依家就話「邊樣重邊樣輕都唔識分你咪咪撚去」
仲要話自己識大是大非，矛盾到痴線

Ok 終於插死一個啦 大家滿意啦 勝利啦

紅色三毛警告信號現正生效

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今日風向：屌鳩youtuber唔表態/表態又要隱晦/拍片表態搏出位

唔去你咪哩埋係屋企打飛機囉
無人想知你去唔去

如果因為咁小事就唔去表態，你良心對得住自己咩？
大家唔好氣餒，今次一定要同林鄭show hand

表明唔去會畀人屌得仲金喎

Show hand ?
問過主辯機構未？

明明你自己都知越多人去係好 咁你重開個po出黎做乜柒
表達意見唔係唔啱
真心想屌都未必有錯
但係好似你咁樣單單打打比人講兩下就嬲豬發晦氣打篇野話自己唔去除咗帶動更多人唔去重有咩用？
希望你唔係假膠啦
連登仔講D野你理閪咩
到時真係有人當面屌你著咩杉而唔係叫口號嗰時你先走都未遲啦下嘛

猁狗真係多智障

波台班生滋狗乘機現形

唔好再理有用無用
唔好再理黑色衫白色衫
唔好再理係高登仔定連登仔

問自己一句 你想唔想咩都唔做 就將自由雙手奉上?

唔想嘅就行出嚟!!!

係，不了
太on9

雖然樓主假膠味濃，不過都覆兩句

其實分化者只係用
「公眾人士有責任表態vs唔應該迫人表態」嘅兩面立場黎展開討論
表面睇落好似討論緊大是大非緊要野
其實實際上係要塑造「兩邊都有啱有錯兩邊都好似撐唔落」嘅發展

做得公眾人物就應該表態
佢俾人批鬥俾人秋後算賬點算
大是大非前應該表明立場撐我地呢邊
表明立場係個人自由應當尊重

但其實根本係觀點與角度問題
最重要係，呢啲討論除左催化話題失焦外
令多啲人覺得愈黎愈搞唔清楚
最後令更多人逃避面對

「出黎表達自己嘅立場同訴求，例如9/6」
我認為每個香港人嘅責任就僅止於此

挽留

放心，由頭到尾都冇諗過去

分析完真係覺得分化者愈黎愈高質
能夠捉住達哥個話題spin到咁遠咁大影響力
以前果啲罐頭文咩返工不了果啲一睇就知搞事嘅reply而家就絕哂跡

屌人個d 明顯中共內鬼 搞分化呀
明嗎

而家你又識越多人去越好啦？
咁你又出啲閪post仆街波台生滋狗？
出得去嘅都係同路人你唔撚關心嘅咪匿返入被竇自己承受返惡果囉仲要人乞你去啊？